講真 論柒車點都唔夠獌狗柒

首回合比疤迫和算係咁啦

相反 獌狗真係好撚柒
主場都輸